施丹出自己個仔？？？

25哥

又撚狗

Real?

痴撚線

後備都無，輕鬆clean sheet

拿華斯: 屌你老豆

咁樣擺明落鳩佢面 應該係c丹不滿條25仔轉會後係咁奚落母會

咁能矮打龍...

廢到

失左波

個左閘做乜鳩

真兒子

唔係契仔

0:1

呢球關佢撚事咩

拖舟落場踢未

原來係出佢幫拿華斯頂失波
拿華斯繼續clean sheet

失2球

擺明 唔能想用259

慘到仆街

佢點解咁憎古圖

傷左呀

屌罅性，佢個仔出黎踢仲好過守龍

今季都gg 啦，佢想點咪點

昇龍拳？

條多嘴狗 傷唔傷都無所謂喇

呢個就係施丹個仔

驚波另轉面?

其實佢個拳打中波都應該係打入龍

應該猜輸左要打龍

好撚廢

笑撚到仆街

CLS

1米82都打龍

25圖連後備都冇

真係無契仔
因為呢個唔係契既

驚俾波省
第一次見職業賽龍門驚波，睇嚟踢開學界

屌 驚波驚撚到呢

驚波 25圖睇到有咩感受

驚到瀨屎咁
整個頭盔比佢啦

用人唯親

學界咁避都比人屌柒

廢到嘔
都唔好講拉膠都高過佢
企位又差

卡斯拿斯都係米85啫，你係勁嘅就出得啦
但佢真係唔掂喎

難以想像呢個係豪門龍門

笑死 拎轉身避波

避波。。唔係大手頂波。。

呢球真係好癲

屌你老味避波

父幹

返去拖舟係咪會綁住佢 然後瘋狂用天外飛仙省佢練守龍

搵個十字架大字形綁起佢
再搵佢舊隊友卡路士黎教育下

似街場猜輸左嗰個

好明顯佢好憎拿華斯

C丹原來咁ON9
好在冇黎曼聯

【體育】就盧卡施丹在周日西甲正選把關，皇家馬德里教練施丹認為愛兒在球隊年資不淺，具質素及個性。

皇家馬德里周日以3:2險勝侯爾斯卡，賽後焦點之一顯然是施丹安排兒子盧卡施丹（Luca Zidane）正選把關，這安排或多或少令人意外，結果盧卡開賽3分鐘即失守。為此，施丹慈父上身維護愛兒。

「我為他感到高興，因為那是他在班拿貝的地標戰，但他勝任球隊第3門將。」施丹賽後說：「泰拔（泰拔高圖爾斯）有傷，而經過為國家隊比賽後，我們想讓基羅拿華斯休息。」法國球王顯然想為兒子洗脫予人「新丁」的印象：「盧卡在皇家馬德里16年了，之前一直在低組別比賽，但他具備質素與個性。」

「我嘗試贏得所有比賽，但經過國際賽期後，我總想讓球員休息。」施丹也為輪換方針作出解釋。

唔撚係尋日嗰場，不過都係憨鳩

睇到父幹幾重要未

屌佢好早就失左波

皇馬比面你先比你個仔跟操16年

對榜尾唔出個仔幾時先出得

可以拎住皇個名打飛機

施丹有頭鎚 佢個仔出手鎚

打唔中個波喎

當你老細唔用你
你就自己自動波sick leave搵工啦

比著紐亞/拿華斯呢d
一定大字型攤開曬
話唔定手指尾指甲hi到少少
呢球已經唔洗輸

上年好似都出過
仲要打黃潛

主持人守龍仲好過佢。